深藍 髮型師 開既藍店，請大家多多支持

元朗
粉嶺

推推

Why cut hair 元朗 藍店

推

多多支持

Push

點證明佢藍
利申唔想幫襯黃

佢面書del曬所有相關既post

未聽過呢間，但有咩事蹟先？

利申住元朗國

希望大家相信佢愛國愛黨既心

撐

支持

藍絲唔洗做後生生意
開間上海佬飛髮鋪服侍廢老咪算

tell him why ....

個名咁撚柒好難唔記得

想入佢FB BOOKING 剪返個元朗平頭裝 大家唔好同我爭

多謝資訊
搭單問元朗國邊間剪頭髮先黃?
屋企附近有間hair department 同 fix up hair